唐記包點世界級

21蚊有個飯

11蚊大大個蒸包

食到你唔食

地點： mtr 有 , 就腳

世界級難食

但求食包我

菇雞包

尋日先買左個香芋包，屌佢老味合埋眼食話佢係蓮蓉包都得，完全冇芋頭味，仲要成個menu乜柒都售罄

唉幾時先出黑麻蓉包....

好鬼食 係方便咁解

越黎越細，越黎越貴

啲點心先正
兩款燒賣

好食過D 連鎖酒樓啦
鵪鶉蛋燒賣

未食過包 飯果D

如果唔係冇錢同反工反好早
狗也不屌

鍋貼正

菜肉包好撚正喎

啲包貴到唔食

幾年前賣$3.5 個菜肉包，宜家唔知幾錢了

$7

唐記狗飯

想問中環間唐包點同唐記有無關係

唐記都差 連登仔食開咩好野
依家d所謂小店 都無佢咁足料

從來未食過唐記嘅點心
搵日要試下

點心仲可以 啲包難食過閪

如果的包多料的就好，好似剩食包皮咁

有$21咁平咩？
我食開沙田個間全部$25
定間間都唔同價錢？

中環$25 日日食

正撚到仆街！！

$4

新個個沙嗲牛肉包 熱辣辣幾好食
牛肚勁正

咪係
以前就真係平

但到依家個價都搵唔到邊間抵屌過佢喎

世界級
可惜屋企附近無

邊度仲有$21飯，乜唔係$23起咩

鵪鶉蛋燒賣

睇地區

青衣果間d飯好難食

個糯米雞

呢個真係好食

鵪鶉蛋燒賣依家好少地方有
因為鵪鶉蛋剝殼哂時間功夫

等左好耐終於出新包

包好食
個飯真係好難食
啲菜苦既

一食佢就加價加得好密
兩年前開始食

不過喺機場黎講唐記真係世界級 冇機場價，全場最平又唔算難食 次次上機前都買黎上機食

機場邊到有

去到機場仲食唐記😅

真心越開越多分店
好似每個站都有咁
最愛奶黃bell
但越黎越唔抵食

間間唔同

其實只係地鋪租加得勁
好多食店唔係真係想加價勁

依家得極少食店係隔幾年先加一次價

有阿姐同我講以後都唔會有

地鐵果啲唐記真係好正，無水氣 好多出面果啲濕左右舊咁款

難食左好多

冇錢嘛

電子產品 cycle

T2 冇錢嘅人先會去T2搭飛機

以前$3.5
宜家成$7
唔撚會再買

都幾難食

以前個糯米雞好正呀 宜家好似退步左

睇左有腳

簡簡單單又平又飽肚既話佢又真係世界級

無鳩有錯，糯米雞係贏晒

唐記包點臭到仆街

狗也不屌

有得坐就好啦

有得坐就唔會咁平

今日先食左個芋頭包

叉燒包

正

我屋企樓下個間呢排做緊16蚊盒飯 22蚊兩個餸 晚晚勁多人排隊

利申 會買2盒飯32蚊

7蚊就有菜肉包仲想點 咁多要求

其他麵包店用7蚊連冇肉既包都買唔到啦

餵狗真係唔洗咁貴

21蚊個飯又點ar 兩個都唔飽la
兩個都42la比多10蚊食茶仔好過

鳳爪排骨飯勁小餸

叉燒包屌打五星酒店個d

樓下做緊16蚊盒飯，同街市入面個d鬥減
買兩個都抵

唔知點蕃薯包唔同舖唔同價
調景嶺4.5
尚德 坑口7.5

最初2.5一隻包

菜肉包好撚正

窮人恩物

有冇人食過太安樓個間 愈黎愈難食

點心還好
d飯真係不了

夠頹

個菜食包食親都痾

新鮮

五星酒店你估自己做咩

樓主係咪唐記PR 好有打手feel

加價快
個包又越黎越細
加上做呢啲包
通常啲肉都係

調景嶺個間做緊16$個飯

完全講唔上好食 但總算擺得落口嘅

好撚發水食兩個同冇食冇分別

份量好似少咗就真

次次行過都整份雞扎

以前讀中學零用錢又唔多 去唐記又平又飽

D飯好撚難食
比埋d椰菜又凍又臭